(有圖) 大陸撚入侵埋ig開ig shop

屌你老母 煩唔撚煩

有咩問題？反正ig同淘寶買野都係冇保障，正常人都唔買去買啦

係好撚煩 成日諗住又有人follow 點知係呢啲

諗真啲
邊有人想follow你？